前面幾多衝擊縱使前面幾多困難 聽住呢一隻歌我哋一直繼續前行

我知道大家都好sad
但香港人 ，加油，bring it on

幾句歌詞，祝大家捱過呢關

Yall know it's a lonely road
We get lit up when the chips are down
And we bring it on, we bring it on

落得場比試 試問邊一個想做第二

幾多衝擊同攻擊 面對壓力充斥
就算遇到失敗唔會咁易放棄dub break
要珍惜 每次機會一直向前
成功即將在望就會展現在你眼前

大家要用一拳打到曹星如入放學icu 既心撐落去！

香港人加油

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

垃圾政府 我屌你老母！7-1，6-30 ！大家知點做啦！

Push

我著十號呢幾句都幾啱

努力向前衝 像有金鐘罩 像有金剛炮 殺敵過河

努力去防守 滴雨都不怕 滴血都不怕 踢出火